已經4日無開過個Fifa

垃圾game
球證on9
遠射on9
撞柱on9
場場5:5on9

有冇諗過其中一個原因係自己技術問題？

更新左啦

無，因為身處d1